有冇人知油麻地站附近有四間OK嘅意義係咩？

閘內一間，閘外又一間，上咗A出口又一間，對條馬路仔又一間，四間相隔一百米都冇 到底OK係唔係多錢得滯 定係有啲不可告人嘅秘密

有無人知你開po既意義係咩？

討論下都唔得？

練成陣黎，當第5間出現既時候...

國土鍊成陣

腎者之石

咁油麻地站咪好危險

1

2

3

4

5

6

無左你唔好撚去揾

因為唔想比其他便利店插旗

咁九龍塘站呢

善意提醒, 你最好唔好再揾同深究落去

冇意義呀！